[
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0676",
        "internalSerial": "3003100359",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เครื่องบด7 ชีลระหว่างฮอปเปอร์กับเครื่องบดชำรุด เศษวัตถุดิบกระเด็นออกด้านนอกได้",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-09-01 10:14:44",
        "remark": "เครื่องบด7 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 14:50:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0677",
        "internalSerial": "3003100367",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เครื่องบด8 ชีลระหว่างฮอปเปอร์กับเครื่องบดชำรุด มีวัตถุดิบกระเด็นออกด้านนอกได้",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-09-01 10:16:19",
        "remark": "เครื่องบด8 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 14:49:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพตามอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0678",
        "internalSerial": "3003100367",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "พวงมาลัยล็อกฝาประตูเครื่องบดหัก",
        "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "informDate": "2020-09-01 10:17:39",
        "remark": "เครื่องบด8 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-17 06:49:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แรงสั่นสะเทือน",
        "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0679",
        "internalSerial": "3003100143",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "หัวกระพ้อรั่วนำ้เข้าแม่เหล็กได้",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-09-07 08:45:57",
        "remark": "กระพ้อผสม ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-02 14:28:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เหล็กผุเกิดจากการกัดกร่อน",
        "solution": "ใช้ซิลิโคลนอุดไว้",
        "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0680",
        "internalSerial": "3003900010",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "โอริ่งขาด น้ำมันไฮดรอลิครั่ว",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-09-11 08:46:23",
        "remark": "รถตัก L2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-12 19:29:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่วซึม",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0681",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานจ่ายอาหารซี4แผ่นป้องกันสายพานดึงมือชำรุด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:06:36",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-07 10:11:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการกระแทกการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0682",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "จุดอัดจารบีชำรุดอัดไม่เข้าจุดที่1,2,9,10",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:11:10",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0683",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ทำรางเก็บสายไฟซี4",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:13:22",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-07 09:48:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สายไฟหลุด",
        "solution": "จัดเก็บสายไฟใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0684",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ปรับปรุงตัวล็อกตระแกรงใต้สายพานซี4",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:16:44",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-07 10:09:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการกระแทกของคนใช้",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0685",
        "internalSerial": "3003100791",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ปรับปรุงแผ่นการ์ดป้องกันมืซี5ชำรุดบิดงอ",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:21:27",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-11 16:31:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "บิดงอ",
        "solution": "ตีแผ่นเหล็กใหม่ให้ตรง",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0686",
        "internalSerial": "3003100791",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "มอเตอร์ขับสายพานซี4มีเสียงดัง",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:24:43",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-07 15:01:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฮโดรลิค (Hydraulic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฮโดรลิค (Hydraulic)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสียงดังไม่ได้มาจากมอเตอร์แต่มาจากชุดไฮดรอลิค",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0687",
        "internalSerial": "3003100791",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ทำรางเก็บสายไฟสายไฮดรอลิคให้เรียบร้อย",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:26:22",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-07 09:53:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รางสายไฟหลุด",
        "solution": "จัดเก็บสายไฟใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0688",
        "internalSerial": "3003100791",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ท่อร้อยสายไฟสายพานซี5ชำรุด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:27:59",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-07 09:50:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายเฟ็กใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0689",
        "internalSerial": "3003100793",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ปรับปรุงแผ่นการ์ดป้องกันมือเข้าสายพานซี7 มีความคมมาก",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:34:05",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-10 15:35:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการกระแทกการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0690",
        "internalSerial": "3003100793",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ปรับปรุงตระแกงมีความคมบาดมือเวลาทำความสะอาด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:37:51",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-09 16:07:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แก้ไขใหม่",
        "solution": "เปลี่ยนรูปแบบ",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0691",
        "internalSerial": "3003100793",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ตระแกรงครอบใต้สายพานเบียดสายพาน",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 14:39:53",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-09 16:05:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบหล่อเย็น (Cooling system)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบหล่อเย็น (Cooling system)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เสียดสี",
        "solution": "ปรับระยะใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0692",
        "internalSerial": "3003100792",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานซี6เบียดข้าง",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 15:05:19",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-11 13:20:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานยืด",
        "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0693",
        "internalSerial": "3003100792",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ปั๊มไฮดรอลิคและสายน้ำมันซี6รั่ว",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 15:07:40",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-07 14:57:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฮโดรลิค (Hydraulic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฮโดรลิค (Hydraulic)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0694",
        "internalSerial": "3003100792",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ตัวล๊อกฝาปั้มน้ำมันไฮดรอลิคซี6ขาด",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-11 15:14:35",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-11 15:59:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "น้อตหลุด",
        "solution": "ใส่น้อตใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0695",
        "internalSerial": "3003900015",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนยางหลัง ไม่มีดอกหมดสภาพการใช้งาน",
        "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ",
        "informDate": "2020-09-15 09:07:41",
        "remark": "รถยก R4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0696",
        "internalSerial": "3003101104",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "น้ำยาENZรั่วครับ",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-09-16 18:06:16",
        "remark": "LQ.Enz.PL7 (Enzyme)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-16 14:52:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "รั่วซึม",
        "solution": "แก้ไขจุดรั่วใหม่",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0697",
        "internalSerial": "3003100412",
        "toolName": "Horizontal Mixer",
        "problem": "เสื้อมิกเซอร์2 บริเวณแกนยึดกระบอกลมลิ้นมิกเซอร์ฉีกเป็นแนวยาว",
        "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง",
        "informDate": "2020-09-20 02:31:06",
        "remark": "เครื่องผสม ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-16 10:37:18",
        "repairType": "waitForEvaluate",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "กัดกร่อนจากน้ำยาที่ฉีด",
        "solution": "ปะผุโดยใช้  metal. sheet",
        "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0698",
        "internalSerial": "3003900099",
        "toolName": "Feed Tank",
        "problem": "แจ้งเกลียวตูดตัวเคาะถังบรรจุถัง114\nเกลียวสึกทำให้ขันจุกลมไม่ได้",
        "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "informDate": "2020-09-20 18:25:09",
        "remark": "ถังบรรจุ 114",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-22 10:08:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "fiting หลุดออกจากชุดเคาะถัง ",
        "solution": "เปลี่ยน fiting ตัวใหม่ ขันยึดเข้ากับชุดเคาะถัง",
        "engineer": "นายสยาม กองเป็ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0699",
        "internalSerial": "3003100645",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซองอบท่อถ่ายฉุกเฉินรั่ว",
        "informByFullname": "นายตรัยคุณ ลีประกายพร",
        "informDate": "2020-09-21 13:23:50",
        "remark": "ขาแยกถังชื้น/ถังแห้งทางเท2 ไซโล2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-07 14:51:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นายตรัยคุณ ลีประกายพร",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "-",
        "solution": "ป่ะรอยรั่ว",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังไซโล-2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0700",
        "internalSerial": "3003100656",
        "toolName": "Dryer Machine",
        "problem": "แจ้งซ่อมซองอบ ผนังซองอบปิดไม่สนิม",
        "informByFullname": "นายตรัยคุณ ลีประกายพร",
        "informDate": "2020-09-21 13:29:06",
        "remark": "ซองอบ ไซโล2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-12-15 11:41:58",
        "repairType": "waitForEvaluate",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รั่วทะลุเป็นรูช่องว่าง",
        "solution": "ทำแผ่นปิด",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังไซโล-2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0701",
        "internalSerial": "3003100968-01",
        "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)",
        "problem": "น๊อตยึดเครื่องะนพาเลทเสียรูปบิดงอ",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-22 08:46:21",
        "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-11 15:43:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น้อตบิดงอจากการโดนกระแทก",
        "solution": "เปลี่ยนน้อตใหม่",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0702",
        "internalSerial": "3003900006",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF6ซีลกระบอกคันส่งรั่วซึม",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-22 11:56:27",
        "remark": "รถยก F6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0703",
        "internalSerial": "3003100790",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ซ่อมปรับปรุงทางลงอาหารสายพานจ่ายซี7อาหารติดบ่อย",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-24 14:22:05",
        "remark": "สายพานลำเลียง C-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-07 14:53:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "-",
        "solution": "ปรับทางลง",
        "engineer": "นายปรีดา เครือแดง",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0704",
        "internalSerial": "3003900001",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกF1สายน้ำมันไฮดรอลิครั่วตรงสายปั๊ม",
        "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม",
        "informDate": "2020-09-25 10:35:05",
        "remark": "รถยก F1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู",
        "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0705",
        "internalSerial": "3003100435",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "ปั้มฉีดไม่ขึ้นหูล็อคฝาปิดสเตนเนอร์ขาด\nเช็ควาวล็อคนำ้ยาไม่อยู่ไม่มีวาวล็อคกันนำ้ยาไหลย้อนกลับตอนล้างสเตนเนอร์",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-09-26 08:02:15",
        "remark": "ปั๊มฉีดอลิเมต ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 15:01:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ขาด",
        "solution": "เชื่อมแก้ไข",
        "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0706",
        "internalSerial": "3003101078",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ขาเเยกใต้ตะเเกรงร่อน​ ย้ายตำเเหน่งลิมิตก้านเเตะไม่ถึง",
        "informByFullname": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "informDate": "2020-09-29 11:34:29",
        "remark": "F/B ใต้ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-09 16:26:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพิ่มเสริมเหล็ก",
        "solution": "เชื่อมเพิ่ม",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0707",
        "internalSerial": "3003100193",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เเจ้งซ่อมขาเเยกหัวกะพ้อก่อนลงตะเเกรงร่อน​ ขาเเยกปิดไม่สนิท​ ",
        "informByFullname": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "informDate": "2020-09-29 11:37:24",
        "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด1 ตึก1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-09 16:37:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ปิดไม่สนิด",
        "solution": "ปรับตั้ง",
        "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "BKF092020-0708",
        "internalSerial": "3003100510",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฮอปเปอร์ฟีดเดอร์อัดเม็ด6ลีเวลสวิทช์สายขาดเปลี่ยนตัวใหม่ให้ด้วย",
        "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "informDate": "2020-09-29 23:39:58",
        "remark": "สไสด์ถัง54 ตึก2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-23 15:15:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "การเสียดสีของอาการ",
        "solution": "เปลี่ยนสายใหม่",
        "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี",
        "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]